日本網民：天佑台灣

連日本網民都係yahoo幫台灣人打氣，班連登仔仲可以係踩台灣，話佢地係繁體支那 到底有幾多00後係因為打lol咁憎台灣人？
利申：90後舊登老屎忽

又想道德綁架

兒登仔不嬲都係睇人仆街最開心啦

又道德綁架
日本人幫台灣打氣
所以呢

邊個唔為台灣而喊就係反港獨
同我地流亡台灣既義士過唔去

On9概念

其實送我地班bno友去台灣
比個地區我地自己發展
仲要當我地同台灣人無分別（姐係唔做二等公民）
即刻幫佢地舔袋底都黎唔切

又要重複一次

台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，所以佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，但凡任何褻瀆台灣之言論，一律視作分化處理

你地去ptt講好過

好多美國人都幫中國人打氣

90後舊登老屎忽

難聽過粗口
講野成個廢老咁

支那人係計埋台灣
當年日本侵略緊中華民國既時候就係叫佢地支那

死台狗

所以點解日本係日本，香港變成支那殖民地。

香港有事發生，個個移民然後食花生都未夠，環境好左仲要踏多香港兩腳

你有冇見過大量日本人移民左仲要踏多日本兩腳？

陳美鈴係日本踏香港佔中都比日本仔屌

Are u serious

班小朋友因為喺英雄聯盟畀人寸幾句就畀五毛利用產生反台既心態

讀幾多通識都係讀屎片架啦
獨立思考喎

班ive mk係香港都搶口
上網玩lol仲唔屌人老母咩

根本台灣就係反共最後防線 係youture果d屌得大陸人最甘就係台灣

同連登一樣
一班人笑台狗
跟住一班人話笑台狗=五毛

你on9，美帝咪經濟上反緊囉
台灣？口咬反緊？

美國國策點同
台灣民間起碼反共親日

再者台灣有咩得罪你啊
死咁多人都抽水

其實只係正常人類同五毛支那既分別

今年2月大埔公路巴士車禍
日本網民有無天佑香港?